林鄭月娥星期二例行記者會 討論區

快啲攞張bingo 紙 對下佢

又遲到

人地皇后嚟

屌你老母當正自己武則天要群臣等你上朝一樣

今日綠衫

加大力度止暴制亂，警隊將賦與更力權力

777心諗:我地要反思點對付香港人

個camera man做乜9

同暴力割席

Bingo紙出黎未

Bingo

成日都遲到你想點，見到個員工日日返工遲到應該炒撚咗佢

快撚啲啦

割呀、求下你地割啦

你地係唔會得逞

保皇黨聽完佢個記招應該會爆血管

我唔會中計

哈哈哈哈哈哈哈

仲話主導權唔係佢到，收皮啦

浪費時間

柒婆又唔講下民主派比人打

輸到含家剷仲保皇

竟然冇感謝popo

On99 9唔撚搭8

柒婆話呢幾日回復平靜喇

佢仲生活在平行時空

冇一句關popo事

過多幾日睇下點

未問已經黒面

佢想冷處理區議會

快撚d啦

"今次選舉反映唔到事實 仍然有4成票支持, 並唔係一面倒"

佢條死婆啲英文又真係好堅

講到出黎投票就會平靜咁

條仆街咁厚面皮

我都讀到呢句

因為有民主

有乜好討論？
多撚餘

駁唔到

冇武力今次連區議會都光復唔到

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推

照舊問非所問

GG

聽黎都晒氣，係度9 up

嘥鳩氣 黎明行動

無啦對佢絕望啦

廢人講廢話

又社區對話

個成因咪係你囉

又唔回應五大訴求

獨立調查咪就係做呢 d 囉
個咩對話會已經冇做 la 你

「之前9月份已經回應」

即係要繼續抗爭

面皮仲係咁厚

中共份稿冇輸點講

依家要等立法會再理你地

成日話人暴力 你班黑警咪仲暴力

對咁咗一次咗大把

黎明塞鐵行動唔該唔好再搞

姐係漠視民意,理撚得你區選選成點

平行時空？
琴日尖沙咀唔熱鬧？

佢而家屈出嚟投票嘅人係反示威

哦~

仲要對話完=緊急法

林奠記招睇黎托咩，已經無討論價值

又初心

睇到一半我就覺得我地需要一個五大訴求大遊行，唔係四大措施

一個禮拜倒一次火水
勤力過我細個做每日一篇

塞鐵ok
但係手足唔好再用肉體塞喇

真係唔死都無用, 全家落地獄

岩嫁啦 幾驚佢唔出黎倒下火水

唔想嘥data
應該都係咩止暴制亂，政府會認真反思d濕9野

popo 走咪有得和平走囉

後面果個

咪ff咁多政府會理你地啦，昨晚已經即刻上訴反蒙面法啦。根本任何和理非方法，包括選舉政府都唔會理。佢地最驚就係區區開花

感謝再一次助功

佢先同你對話(set死線)
對話完出緊急法 (升級)

林鄭表示淨係睇到有班人反對暴力

細蟻野

難保佢q&a 會點激嬲大多數市民
今晚即慶爆佢鑊都仲得

開都唔想開
有冇懶人包

根本活係自己世界

昨晚無人衝嘛，個個鳩叫放人，佢驚閪咩

佢真係有反社會人格

林奠: 嗱選舉贏左 好民主啦? 聽日好返工喇

今朝市民照常返工 好平靜

郁佢啦

黎明行動已經影響唔到經濟
好多公司都準備好哂
除時叫人home office/OT
要諗新方向了

唔睇了 以後都唔睇佢講廢話

唔想嘥時間嘥data, 留明等睇火水金句

緊爽.gif

自欺欺人咪令到佢輸到仆街

佢有咩可能會真摯作答

社區對話 好似兩個月先搞得一場

仲想入去添，反佢枱都似

垃圾

林奠真係好癲

We will go back

親口講?
佢真係痴撚線嫁WOR 唔係扮
泛民贏到咁都叫反示威

對話完咪又係「我已經回應咗你哋訴求」。多餘。

關咩事 從來都要繼續架啦

6到到而家都半年，仲講緊分析反思

最撚on9係對話有乜撚用

大家都講到明啦，對嚟做乜
對話完又唔撚係解決 有乜意義

林鄭既平靚 = 冇狗衝, 冇 tg, 冇"堵"路

而家用英文都係咁答緊

哇 對住外國記者咁撚樣講大話都得

唔識雞腸

佢講咩鳩

上次對話完就用緊急法

外國記者好波
"The silent majority which doesn't exist"

係 on撚9 照舊我乜都睇唔到 乜都聽唔到 淨係知道香港人反暴力

由得佢自 HI

出年開始，區議會斬晒大白象工程，美國人權民主法案搵人開刀，我地繼續經濟制裁佢地，睇吓港共可以玩幾耐

投票結果睇得出係diverse既
亦都睇得出投票既人大多數係反對暴力

用火水救火婊婊姐

原來林鄭嘅「反思」係反思點樣兜

佢真係痴撚線 完全唔係扮

吓完嗱 ?????

Let go back

繼續開花

唔係 麻撚煩咩

巴打，條仆街鑊鑊都係咁

反對警黑暴力係真嘅

9唔搭8

個記者直頭有講問左啲投票人士話投完都會繼續上街

九唔搭八記者會.....

佢直接講大話

繼續無賴 今次係滅撚左個政府 唔係香港人 因為佢除左老屈就亂扣帽子 黑都講到白 唔洗再有任何溝通

尋日佢姐姐都領教過和理 lunch 啦
香港興邊返工邊抗爭嘛

閱讀理解0分？
贏到開巷喎

大佬0政績都投素人嘅
唔係黃色都無人信啦

老人家種票
一大堆無此人
睇政績嘅中立撚
加埋班藍絲
都係得四成only

佢真係唔死都無用

佢好似連恭喜當選既議員都冇

佢回應鬼佬時講左2011年英國騷亂獨立調查

仲休息呀屌你老母
林鄭：7成投票？泛民大勝？noted with thanks

召喚民間記者會屌柒條柒婆，完全冇回應落實市民訴求，冇意解決事件！

多謝佢啦
即係叫大家繼續遊行

有時真係覺得佢唔係傻
係特登激起民憤
令運動再有動力繼續

發現火場一地火水

痴線 繼續唔理民意

香港記者問問題真係好撚廢
成日驚死蝕底咁問曬3條問題, 其實問得越多就比越多空間佢遊花園
應該學外國記者咁, 上半part就講事實直接插佢,下半part就係問題睇佢點死

咩平靚

屌 快D搞遊行 天氣涼涼地好想行

攬炒商家

唔洗咁激動
依家港府個公信力已經同口交部睇齊
西方媒體都一早知佢籠野

民陣吹咗雞啦

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

市民已經用咗選票同佢對話
佢當選票無到 非常好
我哋直接返抗爭mode

佢話唔係大多數人支持示威者
係出嚟投票姐
正如我都出嚟投票

CLS 繼續活係自己個世界
繼續自己同自己講嘢啦
就嚟時辰到㗎啦

人無恥

呢下可以正式結束區選打飛機mode
抗爭全開

投票既都係反暴力指鹿為馬最高境界

便是醜

佢個「分析」同「反思」當咗名詞用
動詞係「講」 真係齋講 好L嘢

1. 得3位記者問，2位係用英文 / 外媒。成個記者會係開俾外國睇
2. 想話俾外國聽今次選舉政府無阻撓
3. 會開個小組review抗爭運動成因 (內部調查？)
4. 話出嚟投票嘅都係反對暴力，因為投票係和平表達嘅一個方法
5. 話回應咗五大訴求的第一點

總結: 林鄭覺得外國人先係老闆，香港人Who fucking cares?

英國特務

ho ball

多左錢可以玩其他野，好似放映會及教大家搞工會，可以擺明做，又有我地納稅人嘅錢去做

公投死線

林奠記招總結：照舊廢話 唔答應五大訴求

都話係驚美國咋，人權法先有用

200萬人遊行當無道
打左咁耐，公投咁震撼完完全全當無道

其實好明顯，和平示威，和平表態無乜用

中央冇要求官員問責...

其實我諗佢理民意 我哋反而會驚 認真

佢今日講到區選唔係民生，唔關政事，同黨報口吻一致

綠色衫係玄機

外媒都好少喺文明地方遇見咁L厚顏無恥嘅領導級人馬

集會黎

連簡單set個調查會，都唔尻理你更莫講話5大訴求。
和平表態，我相信好快又會失效，又會迫一班人出黎打過

政府原來係咁樣滅火

真係好痴線 一個文明地方ge獨裁政權
香港呢個地方真係好特別 值得研究

遊行冇用、
暴力冇用、
投埋票 …………
反省成日後
都仲話有唔少人贊成止暴制亂 ………………

ding

我吔可以開始籌組地下政府了！

讀唇功能發動
廢～柴！

200幾萬人投票,有500萬人支持暴力

佢嘅角色只係表言人，我地要搵再高一級嘅大佬打

你有冇投五大訴求 缺一不可

「快撚 D 啦」

we dont fucking care about her too
lets just keep the game up & beat her to death

從來無人覺得完結

佢係同時打尻和理非一大巴掌，支持你和平表態，不過我態度照舊

應該係
快撚d啦

似

又要開波？。。

五大訴求好清析，仲對咩話
今次邊個仲去佢個對話會既，一係就係鬼，一係就係政府安排既演員

咪就係 問得多又唔係答得多

每次運動略見疲態時
佢總會喺適當時候為大家加加油

商界真係多撚謝，正常人都搵五大訴求入面一兩樣做下樣降下火先，睇來习大大既鬥爭mode無off過

Agger

佢咁兜巴星落和理非度is very good
和理非咁先會進化
條柒婆真唔知定假唔知佢每ㄧ次都令和勇更團結
she is so funny

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

和理非係要咁樣先可以切掉佢哋對政府嘅幻想

無撚有錯
又比佢選擇性回覆

你舖話法 尋日幾撚咁多人叫住班新手議員唔好去poly 救人
唔大巴大巴摑落和理非度 和理非真係唔撚醒架

咁講真我諗無人會覺得贏區議會可以係777手上爭取到d乜
重點係和理非向全世界表個態依家真係核爆都唔割